希望文宣製造一啲圖俾警察流傳

製造返一啲圖話比班警察聽
美國民主法案係可以凍結佢哋嘅資產
不單係響美國本土內嘅資產
全世界以美元為結算單位，美國係有權凍結海外資產
而美國係知道你哋警察嘅一舉一動
因為大大個人造衛星每日睇住你地

建議針對分化警察內部文宣：
1 政治工具：中共港共用完即棄。
2 警隊高層妄顧前線安危：製造警民衝突，令警隊前線受傷機會大增。
3 家人安全受影響，全家被起底，學校排儕。
4 前途問題：香港社會未來不可能回復到反送中前情況，警察在香港生活將受到極大壓力和安全問題，無人能保障警察及家人人身安全。

建議：
1 轉工 （可以轉其他政府部門或者私人公司）
2 向高層、政府抗議
3 移民

歡迎集思廣益